# Echo server

## Описание

Это - порстой сервер, который вернёт вам всё то, что вы ему отправили через три секунды

## Технологии

Python, Flask

## Чему я научился

Базовые понятия в том, как работать с фреймворком Flask

## Как запустить

1. Скачать репозиторий
2. Запустить app.py
3. Перейти на `localhost:5000`
4. Сделать POST запрос
